梁天琦等4人被控參與暴動案 陪審團開始退庭商議

2016年旺角騷亂，本土民主前線前發言人梁天琦等4人，被控參與暴動等罪的案件，在高等法院續審，法官已完成引導陪審團，陪審團開始退庭商議。法官指，陪審團可以決定梁天琦在「關鍵一刻」是否參與暴動、是否掌握現場情況，他的行為是否反映他已作出暴動罪所需的行為及深思意念。

2019-03-18 12:20:06

梁天琦比人拉左上警車，然後用念力指揮現場示威者

只係容偉業傾唔掂
即係其他人死梗

應該係

冇事